點解樓價跌都唔跌下

說好的攬炒呢

就算經濟差都唔會跌，滯漲

要等出老解同取消香港關係法
而家都未達成攬炒

中聯辦仲大手入 有排都未跌啦

話之， 對港樓無晒性趣

貨源歸邊

股市都冇乜跌過
同埋呢單嘢對香港人就好似好大件事
對外國嚟講根本小事一單
外國一早已經認定咗hong Kong is part of China

因為辣招鎖死，好多呢幾年買樓既人想放盤都唔得。其次係政府托市，依家吹緊用賣地收入做二按借比年輕買家，上限800萬，未增加供應就開始谷需求，想將上車盤托到800萬，等年輕人盲目上左車之後唔敢出黎反抗。

呢個要靠稅制去控制，一個家庭（公司以股東或董事計算）只可持有一物業，設追溯期20年，持多於一物業徵重稅等市場放返供應出黎，同埋唔比班投資者借家人人頭去囤積港樓。

證明由頭都尾香港樓價都係造市

人人見過咁多次升跌，個個留住筆錢等跌
咁係唔會跌住

泡沫黎 睇下幾時會爆

其實有跌，但唔算大跌

林鄭話撤回嗰日升咗成千點

其實已經跌左啲
但一跌小小個承接力好強

畀盡跌得嗰十個percent

無哂新盤出
二手市場唔會恐慌性拋售

其實有冇人覺得怪，支那官媒啱啱屌完誠哥同大地產商，果頭中聯辦就掃廿個豪宅新盤

每次中聯辦入貨就係見底

講多次，香港樓市無供應，經濟幾差都好，樓價都有返咁上下
大家幾時先肯面對現實

真相，往往係好殘酷
唔明D人點解反對東大嶼，真係曲線支持價價

如果有供應，d樓根本唔會有人炒，亦唔會炒得起，呢個係好基本嘅econ炒賣theory
自己可以睇數據，空置率歷史新低，但仲有人屌人囤樓炒樓

無計，而家主流嘅泛民/非建制基本上都係畀一班左翼思想嘅人控制（如長毛、朱凱廸），咁佢地嘅政策上自然偏向個面。
又或者調轉講，好多時大眾根本無權參與決策，所以根本無人深入理解各種理論。

香港就算過左共產黨呢關都仲有好多問題要面對，加油！

利伸：畀人叫開地產商打手

唔會跌，大家面對現實

而家個情況係未買既覺得冇跌過 買咗既就知真係跌咗

跌左啦

係

跌係無可能

政府一日放13x人落黎
130*365*4(年)
=189000人

四年房屋落成不足十萬
假設公營房屋佔六成

得四萬個單位賣

1. 公屋同私樓永遠都唔會夠供應
2. 三年後無地賣
3. 立法會無批工程出黎做 無基建 幾年後又無供應

=樓只會愈黎愈貴

樓價日日升
大家快手大手入市
月尾即升50%

一個人住一間屋?
香港每戶中數平均係2.8

你估真係咁多香港人買咩，外來熱錢炒落黎炸
你試下玩得耐又戒嚴又緊急法，熱錢一走食屎
外資走埋人人失業揾乜野人供呀

On9咁睇小香港人嘅財力

港元跌，港元購買力下跌，樓市用港幣結算咪升

你咪睇下外來錢多定點囉
人地外資就工都無啦

香港樓供不應求
想點跌

樓市日日GoGoGo
下個月又再升又50%

冇錢點供

新疆樓，快d買多幾間

元朗yoho跌咗

跌幾多你都買唔起啦

東大嶼成本其實好高，其實反對嘅人好多時都係想政府唔好迴避丁權/收地/一蚊租地嘅問題

當然，環境問題都係一定考量，好多發達國家嘅人工島都開始陸沉緊

建議設個部門定期check家家戶戶，長期無人住就收重税，政府再唔干預，啲樓只會有升冇跌

有跌，但唔多囉

跌左

係囉中聯辦班人
班人有幾多人呀
我老竇老母夠可以同時間買一兩層添如果變賣幾層樓

我已經不停重複，唔好成日以為收地起樓好平

好多人成日話明日大嶼貴，但政府宣佈嘅明日大嶼個價係包晒基建，但民間所講收地個價係未計基建，根本收地起樓計埋基建嘅話個價咪又係同明日大嶼差唔多（收地嘅價同填海嘅價係接近一樣）

因為香港樓價同經濟無關

心水清，可惜冇人願意相信，其實點都有人話貴，但呢個係最快方法

未跌姐
唔代表唔會跌
時晨未到姐

送都唔要

拎住貨個諗住strong hold多陣
你睇街舖寧願吉都唔租

仲講收地？ 依家人地捐地啦

暴風雨前夕

捐果小小幫唔到d乜
仲有果d地係勁荒蕪嘅比您住
您肯唔肯先
依家收地果d位完全無基建
起好樓
您慢慢搭個幾鍾車出九龍港島

其實發展新市鎮，收地/填海佔嘅價錢係唔多

真正貴嘅係基建

我回應緊個明日大嶼姐
明日大嶼就係市區唔荒蕪？ 有基建？
農地起碼減少左填海呢part先啦

咁依家都有人捐地囉
咁係咪點都平過你填海， 快過你填海呀

亂，避險資金入樓市， 升
平亂，經濟好通漲，再升

gogogo👍🏻

填海同收地可以兩個一齊做

填海係長期，收地係中短期

同埋大家留意返，一般左翼份子（本土研究社、朱凱廸）係支持搞地產商農地，但佢地係支持搞完之後搞復耕，唔係支持用黎起樓
佢地係講用棕地起樓

係囉，香港真係痴線，佢有佢暴動，那邊廂繼續紙醉金迷

核爆炸晒d樓，冇晒供應， 樓價gogogo
呢個係好基本嘅econ炒賣theory

免左疫，真係好打得

因為你一間舖減租
成條街個估價一齊跌
所以寧願吉都唔減租

始終地少人多

第三次世界大戰都唔會點跌係真, 不過都買唔起wfc

農地唔係熟地
起樓係熟地就快
基本上只係快填海小小
同埋講真
D人係咪真係住先 咁遠
我識d人輪公屋
派天水圍同東涌都唔要
係都要市區
個個都再輪過
到時比古洞北
D人真係要?

依段時間根本就冇人會冒險高位入市
成個樓市有價冇市 只要造市個班仆街需要資金周轉
樓市就會跌到仆街

畀啲時間
樓價會慢過股市
買賣樓都唔係一日就完成

咁當年沙田， 將軍澳都係咁架啦
按你呢種諗法同邏輯思維，咁真係一呎地一間屋都唔會有

發展新地新區當然係由荒蕪開始

大把儲備 點冧?
要冇錢 銀行同業拆息增加
加到頂唔順 轉嫁消費者 一加息
大把人供唔起就冧
97年最高十幾厘息
而家2點幾厘

樓市只會GoGoGo
下個月樓市升5成

始終大家仲有資金係手，如果有外國企業宣布撒資就會骨牌效應，到時就真係跌到媽都唔認得

我意思有d人被派公屋佢果時又嫌依樣果樣
就算依家收地
起出黎唔計基建都要5年
有齊曬基建起馬要7年
過多2年就供應斷層
自己諗下到時點

其實都跌左10%，議價空間大左承接力強

比d時間啦。吉鋪唔減租。咪再吉耐d。最後都係會認命減租。
香港只會愈來愈差 光景已完

政府緊急法都出埋
證明香港只會愈來愈亂，愈來愈差。 美國都就快經濟唔掂。點睇樓市仲gogogo？

其實升到今時今日都用左4-5年時間
跌我諗都起碼2-3年先到谷底

香港啲樓就算冇左層樓都唔會跌

你識d嘢喎講滯脹，exact7ly就係咁

樓價大跌前永遠都係股市大跌先 必要條件黎

其實都跌左d
大部分地區今年都跌左5-10%,
如果單以6月開始計就可能係2-4%

中共救市？

「鞭屍時間」休息撚全部同我收皮！

買就買得起睇下供幾多年姐。。。

緊急法個市都唔跌
十月四日至七日咁亂都唔跌
只有一個可能
就係政府救市

而中共救市係內地經常做的事

點會呀一升升左15年喎

屋企冇TG冇連衛兵，最安全

因為樓市受中共維穩基金干預
但對中共政府黎講
香港樓市

止升難，因為無盤
止跌易，因為可以買盤

政府亂救市，扭曲市場規則

我諗最後都係跌2-3成
中共咁多黨員靠香港走貨 點都要托

係咪on9?
樓市點救呀？

中聯辦買樓
見個市跌就買盤

買得幾多香港有幾多個單位呀？買夠100個好未？夠唔夠0.01%?點托得起個市

由實施緊急法果刻 已進入緊急狀態 業主再有實力都好 終要跪低 供完果批另計

無成交

其實香港樓市係俾支那人走資
即個市愈差愈會買
呢個係因為支那瘋狂印銀紙有關

同埋本地人長期炒賣
一日唔放一日唔會蝕。。。
隨非預期未來十年肯定會跌過半
如果唔係唔會放。。。

中共維穩基金成萬億
點會唔夠
買10000個都仲得
都係800億（800萬×1萬個單位=800萬萬=800億）
香港股票每日成交量都有800億
佢中共都照托市

依家買咗幾多

係你自己話十月4-7咁亂係政府托市架

計下數先

香港股票市場規模30萬億
每日成交800億（夠買1萬個800萬單位）
中共都照救市

樓市冇股市規模咁大

中共托市已經係公開的秘密
明文講到明要干預市場
維穩

講唔通就話公開秘密，okok😂😂😂

十九大前維穩股市是最優先任務

中共砸700億強拉港股匯市賺國難財

人民日报：政府对股市危机出手干预是国际惯例

樓主所講嘅係恐慌性下跌

無成交嘛
全部鬼國城市都係咁有價無市
國企資產值好多都靠樓價頂住

跌得幾多 大家都重係好有信心
跌50萬已經大把人入手

個股死完先到樓?
利申唔識

等美國人權法通過凍結班仆街資產就會浮現

無咁誇張其實04 08都跌過嘅 通脹升唔計啦
而家都係屌佢泡沫化姐

2手冇成交，1手咁嘅環境下都唔賣住，睇多半年經濟向下就有機會大插

有跌到。但成交一直唔太多
可能catch唔到大家眼球

睇持續到幾耐啦

係真唔係 有公屋分到都唔要
正常都會拎左先

2012-15 牛皮偏軟啦，真係堅大步升係呢兩三年＆ 2009-2011

唔會凍結啦 妄想

真
大把人係咁
唔信您自己搵人問下

沙中線都搞唔掂，重人工島?

香港樓價
不進則退

唔升就當跌左架啦

有錢抄低，冇錢睇睇流口水

其實一手樓樓價= 地價+建築成本+發展商markup %profit
跌極有限

供求問題, 如果十個人搶一層樓果層樓跌極都有限啦

Lm

你前設係發展商唔會睇錯市唔會蝕錢
如果咁講D樓就真係只會升係冇可能跌

點會無跌呀，ccl 跌到180 wor ching

核彈都唔跌

真心出左老解都可能未必跌
你睇個市就知,不跌反升

有樣野叫蝕錢賣貨

咁平唔入去問下

前夕左廿年

城市花園-瘋狂大勁減😱😱😱
@13959可買到十大屋苑😱
5座3樓 917’ *$1280* 💥💥
比銀行估價低 *363萬*😨
歡迎還價🤝🤝

靚女send來

你平時出街一樣野，都係冇人買先會減價
就算周圍亂都好，有人買，店主唔減就唔減，
個世界係咁on9咁樣運作

近三十年有幾多單？

自己上網搵 餵埋你食屎好無

講完又比唔到數據 我就搵唔到喇

新樓要蝕賣真係少聽過，有你貼來睇下

講緊發展商蝕讓喎

正想講
真係柒唔切架

失業潮味到，半年後再睇下點

藍灣半島算係最出名既蝕錢 case

剛需
華人社會嘅磚頭係比較值錢啲

造巿果班已有供斷自住物業....
洗鬼資金周轉，咪由佢strong hold丟空

跌唔跌都唔撚會買
生活環境風氣問題
有錢買到港樓都移左民/ 買其他國家樓當渡假啦

食屎啦25K

食屎啦14K

因為衝擊未夠勁

我早輪都講過, 香港真係一個奇蹟既地方
亂足4個月, 樓市完全無跌過, 果然係投資好地方

比d時間 樓價會慢慢跌 唔會好似股市咁大波幅

香港個市都未算崩盤，跌到15000啦，樓價就有機會跌啦

無跌過?
近呢1~2個月唔係已經跌番D?
見好多2手成交都話咩劈價

股市冧 資金蒸發 要補倉
公司倒閉 裁員潮
社會一進入恐慌 就會有人接受現實低拋

上網睇4m盤比起一年前多咗勁多，之前連假盤都好少，真係無跌咩

有跌, 你夠唔夠膽入

息口低，貨幣供應多，人口多，點跌?

咪跌緊囉, 係你地冇留意開啲地產新聞姐

【劈價潮殺到】將軍澳海天晉三房減18.7%易手

【二手成交】邁亞美海灣全海戶600萬售 平去年近一成

【撻定重售】映灣園三房劈售780萬 呎價八千 代理：業主好驚

【二手成交】君傲灣減至708萬沽 兩個月跌足12%

【二手成交】好運中心大兩房劈價20%沽

【二手成交】元朗Yoho Town重現「五字頭」

大佬, 亂左4個月都仲係企到咁高價,証明左,香港真係一個奇蹟既地方

就係有剛需啊

有跌 但之前升果個價高到仆街姐 講跌百幾萬 個價都要5-6百萬買

陰啲陰啲咁跌咪唔覺囉

冇成交唔代表冇跌

跌完都唔夠錢入
何況有錢佬太多
跌一成都大把人承接。
咁點跌得多啊？

因為有印花稅

我住大型屋苑，大把人渣住幾個單位，有啲重可以四個單位打通自制巨型複式。有錢到咁既地步，根本無需要放番出黎賤賣。

冇人平放，減少少已經大把人接，咁點會跌.

睇地段

屌 死5毛
起又天價 起完都冇撚得你住啊on9仔
特衰政府係咪都比新移民住架啦
香港人永遠係佢地眼中都係低等蟻民黎架
再一次屌你老母

股市走前樓市半年係香港已經唔適用.
宜家香港股市唔係七八十年代, 有幾多成份股既主要業務係香港?
QE又係一種謬誤, 銀紙係印多出黎, 但係攞黎買放係銀行既債券,
令銀行水浸可以壓低借貸成本, 但呢招係香港亦唔太WORK.
你見美國減息但香港都照加按息, 大貓幾個月前都已經唔爭按揭市場.

你以為唔會學之前d大白象咁超支要加預算？